[生化暗殺武器]識認DNA既病毒有冇得諗？

忽發奇想，如果有隻病毒廣泛流傳到一個地方，認到某個人既DNA就會導致死亡，DNa唔岩key既就會普通流感，唔知有冇國家秘密研究呢

認住哂啲矮撚既DNA你話幾好